721 當晚，消防員得知警察唔處理白衣人事件

主動叫市民向消防報案 消防員會黎西鐵站

真唔真？ 我好似一個消防員都見唔到

消防黎都冇用，冇槍。。。
同埋佢地係難以確保自身安全既情況下係唔會加入

有，當時早過班狗入咗黨鐵站廁所睇傷者

早就黎左

樓主死全家

樓主真係死全家

五毛拉

消防去捉賊？

有消防

拉

樓主又想改歷史

港台影住佢地入西鐵喎

消防處救護員都打

有消防斧

投票後 疫情爆發仲屌返人